屌，馬列斯得一季貨仔

吹到巴塞都買佢

睇歐聯分組賽仲好撚勁喎

揀波踢姐 對曼城果場都好勁架